依家係咪又變返 928 咁樣失敗

政府想好似 928 咁拖
想我地 d 火熄
然後再推
真係要諗辦法

時間一長
對政府愈有利

團火無熄過

拖咪拖
拖到休會就得！！！

屌你老母啦
邊有得熄
今次發夢同2014場夢一樣記成世

三毛想帶風向

認真
感性嘅說話冇意思
要行動
身邊仲係 鍵盤戰士 嘅 就發揮 鍵盤戰士 嘅能力
整個集中 鍵盤戰士 要做嘢嘅 list
eg. 文宣，長輩圖，差佬違法行為記錄等

唔同，上次大家就係唔撤又唔衝先不斷消耗
而家吸收左經驗，暫時先留力，必要時先出擊

我係三毛的話
老豆老母斷雙腳
成世冇女同不舉

而家似黃背心多啲

上次係拖幾個月拖到民意分散
但今次係政府無得拖，立法會七月就休會，我地keep住民意就得

拖極咪又係要30號見真章

請不要擾亂軍心，鎗口一至對外

依家會開唔到，美國佬做緊野，歐盟有up廢話，g20就黎開，港匯升到7.8232，咁撚樣叫失敗？我屌你老母呀

冇錯，至多一個月時間，
而家係佢地急

唔該各位幫忙瘋傳呢d圖比所有長輩(請推上熱門)

sd 比 中佬 gp

15年既中共如日中天，要風得風要雨得雨，可以慢慢同你拖
今日佢同美國搏火咗耐咁多消耗，然後等咁耐美國終於搵到位入香港，佢拖都唔拖到幾耐

14年，自膠

熄你老母

你自己熄唔好搞人地，我無熄過

目標要清晰一致
短期目標:取消二讀
長遠目標:撤回議案